往後所有和理非活動，全員齊裝！

大家見到，班嗜血癲狗咬得興起，唔會理你係咪和理非

所以，今後不論和理非遊行集會定係光復行動，

全員齊裝！保護自己！
擺哂落背囊先好出嚟！
頭盔
護目鏡
豬嘴
手套
長褲
護具
保鮮紙
水
防具

雅蘭中心地庫運動鋪

唔單止係要齊裝，重要齊埋意識！

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

真真正正 BE WATER MY FRIEND！

我無野講

我冇野講

推

每星期都要申請不反對通知書
每次出黎和理非，令汪汪冇得抖

無野講

push

推到全世界見到